考車一問，如果排左快期，但嗰日唔舒服冇考車，咁係咪可以改期？

巴打知唔知？

再排多半年

就係半年？

?